名創劣品老翻背後故事

轉貼大陸，可以一睇

下面啲圖全部白色

咩原因？變晒白色架

不如樓豬貼link算

好白啊

仲諗緊部電話做乜load唔撚到

白紙金鋼棒

係貼吧睇，講間野到幾有趣

變相老千經營模式

如果係咁 佢都幾識做生意

名創優品
創 大創 daiso
優 優衣庫(好難聽) UNIQLO (呢個唔係英文黎 因為 qlo發唔到音 本身 qlo 佢牌子日文音係kuro)
品 無印良品

支那人既創意就係抄
不過你屌唔到佢 佢係香港分店 前排有賣kumamon 同 迪士尼果兩隻公主 有版權 佢一出山寨國 佢跟足你玩法
只可以講 賤物鬥窮人

基本係十元店模式

但貨品質量好過十元店

最勁個老闆財技模式

令人心甘情願俾錢佢洗

香港無論千色$10店定日本$12店都一定高質素過佢

其實香港好多大陸人開既舖都係蝕住做，但大陸太多黑錢要漂白了，蝕都好 漂左就可以光明正大洗。
利申 中央田政治局常委

入都唔敢入

千色$10

好快爆煲

點解

佢咁樣完全合法
所有野都係加盟商心甘情願
大老板同小商户既分別

說好的仇日呢？

仲有優品360 我個區短時間內有晒兩間垃圾
利申：無入過去睇